請大家唔好互屌了...真係唔好屌和理非/勇武/捉鬼

前幾日經過上水戰場，見到好多勇武一車車咁送頭，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!
勇武後生係有前途，幫大家打生打死....請和理非唔好再怪責勇武退場! 我都已經開始上前線...

無怪責過

亦唔需要放大勇武退場，要休息好正常

遊行時遊行
裝修時裝修

遊行時唔好裝修
裝修時唔好阻膠

適當時候就做適當嘅嘢，唔好撈埋嚟做瀨尿牛丸，各施其職

講完

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在